telegram是咪死server

定係我問題

你pm壞咗

你問題

無人搵係 唔係壞咗

重新開機就冇事了